大家贊成康文署轄下表演場地重新允許團體作有現場觀眾的演出或活動嗎?

大家贊成康文署轄下表演場地(例如大會堂、文化中心)重新允許表演團體(例如交響樂團、粵劇團)作有現場觀眾的演出或活動嗎?
表演團體呢幾個月零收入很慘
防疫措施可參考戲院做法，包括以隔行形式售票及進場前量體溫
場租方面可提供優惠予表演團體

贊成
反對

push

隔行形式售票

坐唔夠某個人數表演團體咪又係無錢賺

Exact7ly 最多得50%位可以賣
邊度維到皮

所以政府同時需減場租

lcsd 場租而家仲有discount已經好平
但邊個團唔想賺多d 咪bk 哂幾個月後囉
而家邊有人敢做

成個成本比例康文署d場租佔好少，仲要好多表場政府有資助減租